又引熊 悶唔悶D 聽日一定大升返上去

無限QE 只能是牛3

燈夠啦

收嗲啦

聽日一定升 燈咩 認真POST

99%

99%升

sorry睇錯圖

燈到呢

掂呀 樓主要認睇錯
即係又千升

明明十天二十天線頂住 唔明點解跌

屌你老鼠大升兩點收市？

認同

今日應該冇可能倒升

樓主燈到。。

好準